消息：李桂華調至國安處 卓孝業重返警隊

【明報專訊】特區維護國家安全委員會昨成立，原為警隊監管處處長的劉賜蕙獲委任成為警務處副處長（國家安全），負責領導國家安全處。據悉，國家安全處架構已成形，助理處長蔡展鵬和總警司江學禮獲晉升並調至國安處，分別擔任該處的高級助理處長和助理處長。另外，去年多次現身警方記者會的有組織罪案及三合會調查科高級警司李桂華，亦被調至國安處，負責調查案件。

李家超稱扣留地點無特別安排

今年2月退休的西九龍總區指揮官卓孝業，據悉他5月中已重返警隊，以合約形式聘用，擔任顧問。消息指他負責刑事調查、行動方面的機密工作，但並無加入國家安全處。

稱國安處可調動其他部門 如飛虎隊

保安局長李家超早前接受《東方日報》專訪表示，現時警隊的行動處、刑事及保安處、人事及訓練處、監管處、以及財物、政務及策劃處，首長是高級助理處長，而國安處則由副處長領導，顯示其重要。他說，國安處可調動警隊其他部門配合，例如飛虎隊、爆炸品處理課及軍械法證課等。他表示，國安處的工作需要保密，當局不會公開其人手編制或財物資料，又指有關做法符合國際慣例。他稱，「我們的對手很可能是國家級」，強調「除了自己的力量要壯大，亦不可讓敵人知道力量水平到哪裏，才能不讓敵人知道自己的弱點。」

國安法實施首日即有10人被捕，但外界並不清楚整個拘捕和審訊程序，引起許多憂慮。外界擔心被捕人會被羈留超過48小時，甚至被送往「白屋」。李家超稱，扣留程序沒有改變，標準都是一樣，涉違反國安法的被捕人同樣是被扣留最多48小時，亦會有律師代表。至於會否被送往「白屋」扣押，他稱扣留地點「目前無特別安排」。

稱立法震懾社會 舉退出黃圈為例

據警方行動指引，「香港獨立 唯一出路」、「香港人 建國」等口號涉危害國安，而政府前日亦發聲明指「光復香港 時代革命」今時今日有港獨含意。對於批評政府或要求某些官員下台的口號，李家超在訪問中稱並無違反國安法。

他形容，國安法出台已對社會起震懾作用，例如有社運人士與港獨、自決割席，甚至有餐廳退出「黃色經濟圈」。

黨衛軍

李大導

退唔退黃圈關你狗隊閪事咩

政府又贏

比加超太old school，而家係紅圈，同你鬥紅

批鬥啲官，拉佢哋落馬
邊個有外國國籍就要批鬥至死

成個佈局估撚到哂

日後唔向警隊打招呼 = 涉嫌違反國安法

贊成，係舉家脫外籍！

勁過Christopher Nolan

砌生豬肉大師調去國安處

又係隻李匪桂華

龍門又然

劉刺胃原來係以前的士堵塞馬路既指揮官，佢指揮可以格硬打爆的士車窗，但係揸唔郁部的士，擺明有心玩野整爛d車。

卓孝業 可能佢有黑材料係中共手，所以被逼重返狗隊，如果唔返，分分鐘死於非命

影響極少數人
但又震懾社會

李狗將雷射筆屈到變攻擊性武器
又真係幾岩係國安處到做

依家成隊狗 都要聽曬支那人支笛
遲早就換曬你地 比佢地自己友落曬黎做
唔係諗住共匪會保你地班狗仔呀
怪就怪你地與共匪為伍

卓孝業只係個中二病上腦嘅死老坑
打勇武真係當撚咗打ISIS

popo內部文宣多數係
止暴制亂 香港平安
拉曱甴救香港

心理服務課
對popo講：
男兒一生要經過世上磨練有多少
男兒一生要幾次做到失落與心焦

咁popo就會覺得自己係真男人，就會加倍努力打曱甴，止暴制亂

A

準備又有大案 槍械炸彈手足要小心唔好同唔識既人買玩具整玩具。

7.1果個細鬼捉左未?

人辨軍火庫，喂點攪我唔睇電視架

推 香港自治法 全民舉報警渣有責
舉報資料:

金融戰線 永久離港 和你提清MPF

分好哂政治任務

720諗住捕住電視機等鳩直播

推

全民蒐集以下證據:
不乎合ECCN之軍民兩用科技設備公司
與港中共官員有往來之金融機構帳目

舉報熱線:

宗仔下次再敢道歉 李蛇直接拉鳩埋佢

咁咪幾好，咁樣英美仲分得清楚邊 d 人肯定要制裁同未來大審判

任何國安案件，只要見李桂華有份出現，你就知道，這件案件必會變為業餘、不認真，和像馬戲團。

超哥，今年食咗幾多掛綠荔枝呀？屌你老母臭閪！

國安有李桂華我就放心

止暴制亂咗一年幾都未收到科
越搞越柒

李桂華做狗真係浪費左

李桂華大導演

專拍爆炸場面

理大嗰陣聽佢記者會都feel到佢係

黑警全家不得好死

打招呼=對黨衛軍不敬
平民邊有資格同黨衛軍平起平坐
應該對黨衛軍三跪九叩
唔跪就違反國安法

光頭狗呢？

只要在某個地方開一槍整生豬肉就係恐怖主義

大陸最擔心有黃絲滲透警隊，
一於換哂最放心，習細膽巧京京

卓生入唔到國安處係咪因為有某d 國籍護照呀